第一次獨遊，下星期一飛台中

鍾意行博物館、睇歷史野，鍾意大自然，請問有無咩地點推介呢？
夾到時間啱的話，會有都係獨遊緊的人有興趣食飯嗎？

下星期二自己去

Enjoy
有無行程share下?我今次好臨時起意，無咩時間預備，機票酒店台證都係一個鐘頭前搞～

星期日機

2號早機
4號走
樓主行程點排

5號下晝到埗，8號返歸。宜家上網睇緊有咩地方好去咋，有無行程推介呢？:

酒店近邊？會去郊外？

高美 日月潭 清境 之類?

我之前都backpack solo左台中7日
覺得一個人去清境同上合歡山都唔錯 兩個地方都易識到人一齊行山傾計
我自己第一日就去左清境住兩晚之後上合歡山住一晚（唔上山都可以坐車睇日出 好靚）再同個到識既朋友周圍去
不過如果上合歡山要睇多d資料

不過樓主咁少時間可能去唔到

冇乜plan過
酒店台證都未搞

聽日出發，星期一落高雄，星期二走。

5號夜機, 8號走 台北

下星期去X2

獨遊既大家住邊到